董生腳痛，曾生坐監，梁生？，林太？。

梁生生cancer，林太淋病

大煲過朴謹惠